冷氣軍師，求下你哋唔好再亂屌前線

1.前線唔會即時睇到你講乜，只會事後睇到，然後就會好撚hurt
2.區區嘅戰術作用都唔同
3.宜家十八區開花，記者未必跟得上全部活動，唔好因為自己見唔到效果就盲目話邊區做得好差

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

推

自推

好想鬧睇live嗰啲⋯
今日之前都係咁

7點開始就一直叫：閃啦，走啦，有狗⋯諸如此類

到咗8點又一直：閃啦，走啦，有狗⋯諸如此類

到咗9點又一直：閃啦，走啦，有狗⋯諸如此類⋯

到咗10:30仲一直：閃啦，走啦，有狗⋯諸如此類

其實係咪應該直接叫人唔好行街呢…
真心唔係好明

真係搲爆頭，次次睇到佢哋咁著緊留言，但係又唔係真係有出嚟。我明人人包袱唔同，只不過語氣真係可以好啲，畢竟前線係即時，留言可以思考點樣打好啲。

真 坐係屋企唔好講咁多癈話
有時間就宣傳文宣

分區嘅好處係冷氣軍師睇唔哂

我明睇唔晒係好處，不過班前線完場睇返啲留言會點諗？anyway我都只係個睇live嘅人

啱，試吓唔好淨係講唔寧，而係講我幫你解釋點解咁做！

前線完場沖涼洗衫食飯早啲休息仲好

唔寧>唔割*

風向撚黎 深夜就出現 唔洗點理

仆街，人地港共陣營都識得唔割，都就四個月喇仲喺到分化割席，檢討吓喇！

要保持思考

交通問題 極緊要

日出就會消失 放心

核爆都唔割，唔好停留喺口號層面

手足大家早唞，聽日回氣再做好啲

垃圾madam又出嚟鳩噏

唔該下次出嚟搵幾個通訊員專門睇實各大直播同連登，一有唔對路就通知現場

哨要升級係啱，推